信報：今日泛民分工 陳志全、Heidi chu、許智勇係‘行動組’ 統籌整個行動 其他人‘文攻’

消息透露，由於過去幾場內會爭奪戰，泛民屢被支持者批評「錫身」，汲取教訓後，該陣營今天抗議《國歌法》時將有更清晰分工策略。為免走漏風聲，決定由人民力量陳志全、議會陣線朱凱廸及民主黨許智峯主理「行動組」。

據了解，大部分攻防部署均來自上述3人構思，其他泛民成員亦未知悉內情，今早開會前才會正式公開行動布局。

「行動組」以外，其餘泛民議員則肩負「文攻」責任，例如要求點人數、提出規程問題等，總之盡量拖延審議時間。

該陣營另一招數是讓主力議員初段不參與抗爭，以免過早被逐出議事廳。好像有份策劃行動細節的陳志全，因要在會上提出16項修正案，若早早「領紅牌」出場，將令泛民動員力量大打折扣。

根據《議事規則》，議員如果在本周會議被趕離會議廳，下周將可「復活」，估計陳志全今天會先留力，待明日會議尾段才發難，以發揮「最大效益」。

除了議會內戰雲密布，網上也有人號召今天包圍立法會大樓，究竟屆時會否湧現大批示威者，上午便埋牙見真章。

據聞，建制陣營亦擔心泛民奇招突襲，又或大樓遭人潮圍堵，故部分議員願意通宵留宿，避免遲到或進不了議事廳。

消息指出，警方今天其中一項「硬任務」是必須確保立法會大樓如常開會，倘若有議員因周邊示威活動受阻，警方將安排乘坐特別專車，在警員護送下進入大樓。

警察候命護送建制入場

有熟悉議會運作的人士分析，即使民主派戰意高昂，但建制陣營佔盡主場之利，首先，舉行大會會議的場地遠較內會會議室寬闊，「易守難攻」；再者，主席台前設有多級台階，秘書處只須派遣大批保安築起人鏈保護，泛民根本難越雷池半步，更遑論搶佔主席台了。

該陣營另一招數是讓主力議員初段不參與抗爭，以免過早被逐出議事廳。好像有份策劃行動細節的陳志全，因要在會上提出16項修正案，若早早「領紅牌」出場，將令泛民動員力量大打折扣。

其實文又係佢 武又係佢
平時開會又係得佢

文攻係咪又係錄音機式 「乜乜乜越權」

[突發集人］5.27 反國法遊行 1300

許智勇

通常行動組=文又係佢武都係佢

出畜龍入立法會扑濕佢地啦

都係鳩噏拉布點人數嗰啲
再唔係做單擋
唔郁手但阻住實Q之類

田漢文宣唔該!

為免走漏風聲，你又知

好似得信報有報泛民的佈處，其他媒體無報？

一直都係得now可以收哂兩邊既風

信報係now?

同一老細